點解金菇肥牛唔叫肥牛金菇

金菇又係一味餸 肥牛又係一味餸

魚香茄子 （魚香係形容詞）
廈門炒米 （廈門係地方）
真心唔明

肥牛係主角

同個兩個例子有咩關係

茄子係重點
炒米係重點
肥牛係重點

咁如果我攞金菇做主角
係唔係可以叫肥牛金菇

同埋肥牛係主角
點解係肥牛包金菇 唔係金菇包肥牛

可以
例如臘肉炒芥蘭